宣布香港革命之歌 聽到最後

喊到收唔到聲

push

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

聽到最後

push 50

4:03 原諒我這一生不羈放縱愛自由

推

push ar

唱個條友把聲好似比人揸住春袋咁
聽到香港人加油笑左

把聲勁似鄭中基

作到咁既詞你重想點

識唱歌嘅都變咗 扯旗手啦